[台北自由行] 六日五夜行程求評求意見

D1—機場—台北—西門町—西門町酒店

D2—野柳—九份—貓村—十分瀑布/天燈—西門町酒店 (包車去)

D3—故宮—淡水—士林夜市—美麗華摩天輪—西門町酒店

D4—國父紀念館—台北探索館—誠品旗艦店—台北101—五分埔/饒河街夜市—西門町酒店

D5—陽明山—北投溫泉－西門町酒店

D6—中正紀念堂—買手信—機場番屋企

因為同屋企人去所以要就佢地去d景點同易行地方多
所以好驚去陽明山 老人家行唔到 如果唔去陽明山 大家有咩推介

第一次去台北 有咩要注意既地方

有仔𥄫，有菊就入。

包車當日你俾司機再臨場發揮下就得
早D出門口有著數

誠品旗艦店純粹一間大書店，宜家D野都唔抵。
101其實即係一個高級百貨商場，睇你是咪要上頂(另外付費)。
以前全場都係蝗，近年唔知，聽講少左，
因為…… 所以xx人都唔去喎。

陽明山其實睇你想行幾多，冇話一定要行哂。

如果佢地都想睇下書，你可以搵"書店街"，揀想入去睇嘅先入去。
附近大把野食，而且係在市內近台北車站。

可以轉這部分去尾段，順便買手信，
前面空出時間可以改去其他地方都得。

BTW你排得比較疏
ＯＫ的
包車果日由司機發揮盡量去最多地方
講清楚你一定要去(你應該係九份十分一帶)
咁就得

留意返有冇人會暈車浪就得
因為渣車都要一段車程

非hehe

多謝意見 咁姐day4係唔去誠品 轉最後一日去書店街？
因為我最後一日6pm機番香港 所以都幾多時間
但我全家人都係第一次去台灣 去下d所謂"旅客景點"都無所謂既

絲打有無咩去過覺得值得去但我行程無既地方推介

我book左kkday 1030出發 唔知伏唔伏

明白明白
我都打算比司機介紹多d 始終佢熟本地野

買定d暈浪丸先
多謝意見

最後一日排手信行程
台北車站一帶
老人家需要的

包車一般冇咩問題
早出門點都有著數
講明你重點必去位置
有剩時間俾司機諗

書店街即係重慶南路一帶
連埋台北車站
咁果日就可以做手信日

附近萬七間食店 豐儉由人啦

如果打算BOOK車出機場
可以行李放酒店
咁應該可以放心SHOPPING

反正你第一次去
其實點樣排都係你未去過
唔會FAIL

中正紀念堂可放入D4

其實係一個好大地方
有些人鍾意去睇憲兵交更

通常報新聞
講台灣新聞
報導員側邊幅圖果舊野就係嘞

主力幫屋企人影相打咭開心SHARE就可以了

第四日太多景點, 未必行得晒/老人家會攰, 國父紀念館已經行一個上就, 可以唔要探索館, 101都未必岩老人家行, 不過可以入去搵個地方俾佢地休息下, 食個tea, 認真行就無乜必要

好的 姐係最後一日就去重慶南路同台北車站附近

絲打知唔知陽明山最輕鬆既路線係點行 定係轉去其他地方好

我都係咁諗 幫屋企人留個開心回憶就最好

陽明山轉去探索館會唔會好d？ 101值唔值得上去睇下

可以留個走盞位，問下司機車一程陽明山來回幾錢。（只是來回一程就夠，企硬少少費事佢叫你再包多一日）
好多連登巴打識自己去，但是帶住人就不如俾個來回車，一來費事舟車勞頓，二來其實慳返搵/等車時間，亦即係保留老人家嘅戰鬥力。

101呢～是咁的：
地下幾層係名店，世界名牌有齊。
有個升降機上去個觀景點，要俾錢，睇景啦當然就係。

問任何一個台灣人都話on9的。

如果想高處睇景，又唔想101，可以咁：問下司機有咩佢可以去得到（因為有些係車去唔到）嘅睇風景位，就好似旅遊社d poster影101果張相，嘅位置。
可以問司機先。

國父 中正 可以唔洗去

玉白菜唔係故宮咩？

完全係無撚聊

咩都唔洗, 你咪一隻窮撚去同窮台狗迫囉

同屋企人去影相打卡唔好咩？

ching有咩睇法

可以既 但真係悶 影完相好走